警告你班學生

唔好再做人肉盾啦，大家都心痛

不作無謂衝突

大隱隱於市

繼續做一個無人留意，或起眼的學生就夠了